點解張子強當年會係誠仔屋企唱怎麼捨得你

件事係96年發生，但首歌係97先發行嫁啵

曼德拉效應

一絲絲 一點點 燒毀憶記

心思思 想屌閪

我話唱多次啊